樹仁係咪想比人裝修

屌垃圾樹仁 以為佢行得好撚前
比人罷課撑民主
結果都係做下樣內裡獨裁到死
逼人考試改上網交,一定要打字
屌你老母我唔撚識打字或者打得慢嘅 咁唔洗做啦
食屎啦註冊處 留名等睇你比人拆

用電話語音輸入仲快啦

拉

#1喺貴州農村落嚟香港唔識用電腦 體諒下

學速成，好快識

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

Pull

個腦load唔到咁快吖嘛

標題： 係咪想俾人裝修
內文： 等你俾人拆
原因： 迫我交功課 唔肯罷課
結論： 樓主好波

字都唔識打讀大學

重作啦

星期六行動post 冇人推呀!!!

自己廢唔撚識打字就要裝修

讀大學都唔識打字你去仆街喇 拉

俾晒機會出cheat 仲咁多聲氣

要上veriguide 同落註腳

Veriguide都咁多年啦 大家冇學閃避法咩

係咪唔得

係呀 垃圾 字都唔識打 平時whatsapp 係咪殘廢到用語音

垃圾 字都唔識打

樓主收皮啦垃圾